<resources>
    <string name="app_name">ChicagoxLeftovers</string>
    <string name="isiKonten">Universitas Islam Indonesia (UII) pada awalnya bernama Sekolah Tinggi Islam (STI), didirikan oleh beberapa tokoh nasional seperti Dr. Mohammad Hatta, KH. Abdulkahar Muzakkir, Moh. Roem, KH. A. Wahid Hasyim,KH. Mas Mansyur dan Moh. Natsir serta tokoh lainnya di Jakarta pada 8 Juli 1945. STI menjadi pendidikan tinggi nasional pertama di Indonesia yang kemudian berubah status menjadi universitas dan bernama Universitas Islam Indonesia pada 3 November 1947 sebagai respon keinginan dan kebutuhan untuk mengintegrasikan antara pengetahuan dan akhlak. \n\nPada tahun akademik 2020/2021, UII memiliki 8 (delapan) Fakultas, dengan 4 (empat) program Diploma Tiga, 25 (dua puluh lima) program Sarjana, 3 (tiga) program Profesi, 12 (dua belas) program Magister dan 4 (empat) program Doktor. UII telah terakreditasi institusi A dan sebagian besar dari program studi di UII telah mendapat akreditasi A dari Badan Akreditasi Nasional Perguruan Tinggi (BAN-PT). UII memiliki jumlah mahasiswa aktif lebih dari 23.000 mahasiswa dan telah memiliki lebih dari 107.551 alumni hingga tahun 2020. \n\nUII membangun Kampus Terpadu sejak tahun 1990 dengan lahan seluas 36 hektar di daerah sejuk di jalan Kaliurang km. 14,5. Di samping itu juga terdapat beberapa kampus di Kota Yogyakarta (Fakultas Bisnis dan Ekonomika di Condong Catur, Kampus Demangan di Jl. Demangan Baru No. 24 serta Fakultas Hukum di Jl. Taman Siswa No. 158 dan Jl. Cik di Tiro No. 1). Kampus Terpadu UII telah dilengkapi berbagai fasilitas seperti masjid, poliklinik dan apotek, gelanggang olah raga, student convention centre, asrama mahasiswa, auditorium, bookstore (Periplus), serta fasilitas laboratorium (bersertifikai ISO 17025 dari Komite Akreditasi Nasional untuk Laboratorium Terpadu danLaboratorium Kualitas Lingkungan), e-learning (Moodle dan Google Classsroom), dan perpustakaan yang mendukung proses pembelajaran pada level perguruan tinggi. \n\nUII memiliki jaringan kerja sama dengan ratusan perguruan tinggi nasional, perguruan tinggi luar negeri, lembaga pemerintah dan industri. Dalam membangun jaringan kerja sama, UII menjadi salah satu penggagas jaringan kerja sama antar perguruan tinggi (Nationwide University Network in Indonesia) bersama 25 perguruan tinggi lain di Indonesia. Sebelum itu, UII juga telah melakukan kerja sama dengan perguruan tinggi Islam se-Asia tenggara. Kenali kami lebih dekat di www.uii.ac.id</string>

</resources>